curry其實有冇想像中咁勁?

淨係識得射波射波射波, 完全冇球味

不過冇可否認佢進攻係好有阪府
不過我防守就....

有冇curry fans

半夜無人?

pish

悶不過準吹佢唔漲

最唔易傷 最有效得分方法

企定定都要搵人守佢

唔同wade 朗度果d唔識射

我係咪同你講緊同一個curry

推波仔

用手推波咪handball 犯規囉

肥絲入嚟未

玩具

其實你係咪覺得好撚好笑

講緊吳若雞啊屌你

三分入球總數兩年內上歷史第一，命中率長期維持43%以上，好難搵第二個射手同佢相提並論
Korver呢d純射手淨係專注係外圍射三分，但係Curry仲要key波同有更多得分技巧，命中率仲可以keep到咁高，haters都無話可說啦

你想像中佢有幾勁?